支持葉劉淑儀..要跟隨習大大思想要兩條腿走路, 一方面阻BNO準備做漢奸, 另一方面要用國安法嚴懲已經有外國籍既漢奸走狗

有香港身份證既要宣誓
宣誓效忠中國
再整幾條HOTLINE比人舉報有外國藉同時有香港身份證既漢奸

有外國籍嘅人同喺外國有資產嘅唔配做公務員
一係辭職交返幾十年收過嘅人工
一係放棄外國籍同上繳喺外國嘅資產

真心唔會放心交國家既工作比依D人

呢啲走狗管理香港
香港點會有運行

所以葉太要大刀闊斧